{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058104",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 STAY종이와나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約お知らせリストです:チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。11時から15時までは宿の掃除時間ですので、決められた時間を必ず守ってください。基準人数を超えた場合は追加料金があり、12ヶ月未満のお子様は無料です。事前に人数超過の有無を電話で相談してください。寝具類は基準人数に含まれており、追加要請の時には10,000ウォンが追加されます超過人数は厳しく禁止され、追加料金が付加されます。客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあります。重複予約が発生することができ、先に決済された予約がまず予約されます。客室と施設物はきれいに使用してください。他の利用客のため、むやみな娯楽と飲酒は自制してください。入室人数を超過する場合、入室が不可能で、追加料金が付加されます客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止され、指定された場所をご利用ください。ご利用の時の設備に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。貴重品紛失の責任は利用者にあり、施設毀損時には運営者に知らせてください。客室内では禁煙です。ペットは入室制限され、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。退室時には飲食物とゴミを分別して、台所用品を洗浄してください。退室後、客室点検を受けなければなりません。 予約後は宿に予約確定可否を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時は何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "掃除時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から15時までは宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合は追加料金がありますか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合は追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "12ヶ月未満のお子様は料金がかかりますか？",
            "answer": "12ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具類は含まれていますか？",
            "answer": "寝具類は基準人数に含まれており、追加要請の時には10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "超過人数は許可されていますか？",
            "answer": "超過人数は厳しく禁止され、追加料金が付加されます。"
        },
        {
            "question": "客室予約の現況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "どうすれば予約が重複することがないですか？",
            "answer": "重複予約が発生することができ、先に決済された予約がまず予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室と施設物の使い方について教えてください。",
            "answer": "客室と施設物はきれいに使用してください。他の利用客のため、むやみな娯楽と飲酒は自制してください。"
        },
        {
            "question": "入室人数を超過した場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室人数を超過する場合、入室が不可能で、追加料金が付加されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理ができますか？",
            "answer": "客室内では豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理が禁止され、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "設備に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "ご利用の時の設備に対する責任はお客様にありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "貴重品紛失時や施設毀損時はどうすればいいですか？",
            "answer": "貴重品紛失の責任は利用者にあり、施設毀損時には運営者に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室制限され、未成年者は保護者の同行なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室時には飲食物とゴミを分別して、台所用品を洗浄してください。退室後、客室点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約確定可否はどう確認すればいいですか？",
            "answer": "予約後は宿に予約確定可否を確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 655
    }
}